htc用家自閉討論區8 等紅色有排等

HTC U11 SPEC:
5.5寸2K 顯示屏（第五代Corning Gorilla Glass玻璃）
2.45GHz頻率高通Snapdra[/img]gon 835處理器
4GB+64GB存儲組合／6GB+128GB存儲組合（快閃記憶體ufs2.1）
1200萬像素主相機UltraPixel 3，1.4um，F1.7大光圈，OIS+EIS防抖，UltraSpeed AF自動對焦，HDR Boost
1600萬像素前置相機UltraPixel，150度廣角，F2.0光圈，EIS防抖技術
Edge Sense側邊感應
HTC BoomSound + Hi-Fi Edition
支持Cat 16 4G高速上網
IP67防水防塵
QC 3.0快充
3000mAh電池
153.9 x 75.9 x 7.9mm機身尺寸
169g重量
運行Android 7.1系統
藍色，紅色，銀色，黑色，白色
*連機送type c耳機,手機殼,3.5MM轉插

香港官網:

香港
6月1發佈會
6月2開賣

官方定價
6GB RAM/128GB ROM版本 $5598
4GB RAM/64GB ROM版本 $5098

大鋪開賣即減$200(未計信用卡優惠)

官網預購：

*有2折加購配件

lm

黑機表示要靜候, 再靜候.....

taobao mon 貼未到
個mon 咁易花既

等多水出寶石藍啦

都係要等

問兇澤幾時有現貨賣 死都話要訂 無現貨賣

紅色死忠

係咪有巴打做sun mobile
我見佢官網寫 可選顏色: 亮麗黑 / 炫藍銀

即係唔會再入其他色?

想係devil case買背貼
不過都想買硬case + 有手繩位for U11, 有冇介紹..

似係未有貨先唔落其他色住

硬CASE加手繩位呢個要求好刁鑽WOR
唔介意TPU軟料嘅話 見過淘寶有款有手繩位

我有一個軟case, 但唔啱心水
我都係鍾意hard case

貼既白邊真係好嚴重
淘左個 水凝背貼試下
前面就等devil同imos ..

有野問用家

想問下u11 個錄音功能好嗎？
錄完可以擺係耳邊聽嗎？姐係好似聽wtsapp語音咁

我之前用iphone係可以做到

thx

等，寂寞到夜深~

今日去星際問 話imos最快聽日到 唔係就要等到下星期 價錢方面 佢報俾我個價係$298

問下imos有冇團購價
我地一齊夾

台版有更新了
唔知港版等幾耐

都未有機換，有更新都無用

睇來月中先有大貨

邊間?

岩岩買左 原來佢機背上厚下簿偷左少少位
所以先至相機位平左
好多評論都冇講

不過個方法幾聰明
因為手揸位係下面
睇同揸落都唔明顯

pixel 既做法
一早知啦

u ultra 都未有呢招

ideal digital

想問下 10仔回收價幾多錢左右？想放左佢換部u11

衛信 2200

298可以做到 全屏冇白邊 用殼edge sense果陣唔會頂起張貼 我即買

台北嚴選名膜遲啲應該會出正面全透明覆蓋嘅熱彎玻璃貼
999台幣 不過佢得台北一間門市
而家imos呢張仍然係用黑漆遮白邊 雖然已經好靚

做到
imos啲質素好正

之前淘寶買10仔mon貼
都係有白邊
不過佢教人用紙 係個角到點少少油
係條白邊出面d油入去
填滿條白邊就冇左
不過一拆個mon貼出黎就見到成條邊都係油

小心啲油蝕走層Coating

巴打識嘢

間野個Blog有十仔同UU嘅全透貼
FIT撚到

屋企廚房d油黎
冇事的
不過因為2.5d玻璃
好易入塵

我不嬲落油 不過得幾日貨仔 又會出返黎
仲有數可以大力禁個mon..

知唔知呢隻貼叫咩名?想叫FD去台灣幫我買返黎

imos 滿板玻璃囉
老實講 一分錢一分貨 摸落去仲正過裸機

呢期海關瘋狂扣櫃，話唔定HTC隻櫃比人扣左，宜家排緊隊

不過都係用devil多 因為imos啲人好串

其實我唔係好明咩白邊，係咪見到張mon貼既邊緣？

留返個名先

係就不如團購

Lm

兩個問題

如果imos 有團購，但自己唔識痴，你地會點搞

同埋我想請問而家有無d 係type c to type c + 3.5 mm 嘅轉接頭，我見到淘寶有嘅全部都係有條線嘅，有無d 係直接成個插頭咁，類似呢種

我都想知

今次塊imos唔係滿版

U11個轉插有DAC係入面，你用其他轉插會影響音質

因為依家新電話都用2.5D 玻璃面 邊緣位有curve
而塊貼係平既 咁貼落去時 curve位就會痴唔實因為果度彎左 果d位會起白邊

見冇人答你咁慘我答
不過我係用緊M9+ 行Android 5

可以呀，唔好諗到an 機咁蠢

淘左呢張頂住先
好滑溜而且防指紋好勁
缺點係孔位唔係居中
對準晒左右鍵但Home掣開口會偏右對唔正
同埋好撚易有氣泡(因為全塊都有膠)
翻貼左好多次先至搞掂
厚度係0.3 邊位容易積塵
結論：痴imos 3as或者等9H比較慳功夫

全透同有色底嗰啲一望個feel已經爭好遠
不過唔係10仔公差太難搞普通moon貼冇塊得嘅真係都唔會揀佢 要過對岸搞太麻煩

諗用咩moon 貼都諗到頭都打埋

devilcase已出 可到門巿買

u11下拉快捷鍵有無得揀用邊d? 無左一鍵轉靜音震機同埋cap圖唔方便，之前用m8有得揀
收機前諗住裸跑，但背殼太易痴指模，要用住送果個殼，而且都驚驚地一跌就裂。等買個好背殼同moon貼
停用左強國輸入法，用緊IQQI似乎唔錯

靜音同cap圖可以裝nougat quick settings
佢有個NFC,但要root機

請問香港門市係邊?

其實靜音mode同咩勿擾mode有乜唔同
只想剩震機
之前用開extend control, 但11用落會扯走d電搞到冇得用

上個Post有人話佢既貼係伏黎bo
有冇殼賣先，想要殼

周不時都見人屌devilcase垃圾，有冇人用過可以分享下其實係咪真係咁差

殼先最伏喎，之前十仔啱啱出，佢第一水d殼會整凹部機
係第二水開始加咗d海綿之類先開始冇事

我冇用過佢既殼，剩係m7用陣bumper幾好，所以先問下殼掂唔掂

我BS B2 10都用過佢啲bumper有同一問題
就係用到咁上下螺絲會自己甩

u11點set先慳電d...
用個時就覺得係電耐用, 但放埋一邊就開始倒水..
已經set左省電mode
而家試埋off GPS + 開埋節省數據

你睇下係咩app用電先

包膠都200左右 有冇人會去包
不過只限背面

邊到有得包?

之前Sony用佢隻金屬框好正

我嗰部又冇野喎 夜晚11點幾100%電 擺到第二朝8點幾仲有96%

做唔做到台仔有花紋咁?

好似有
你去問下

本身諗緊會唔會出背貼

不過帶套不如買張貼算
包膠就裸跑

睇相變左啞色咁,不了

我轉flying mode 98%->95% 11點幾到7點3

有部m7同me，有無巴打知邊度有得trade in

係咪收唔到訊號

大舖間間都有啦
冇得一次放兩部

收到, 部電話近windows
而家off左GPS就好d

台灣包膠邊到好??

U11 街有得買未?
部N5X 中左rootloop 急換機

有啦，周圍都有

膜斯密碼分店多 快手 貼用imos靠得住

睇來重度使用得5個幾鐘

我開住wifi

唔覺得devil伏 用過好多代
m8 b123 10 UU

一陣就去貼背加前面全屏 貼完影相俾你地睇

其實係三國大食姐，1粒鐘25%

8仔用佢bumper，窿位準 (之前淘果個唔啱位 )，好揸手
但可能我上/拆過鏍絲幾次，有粒滑左啞拆唔到
玻璃貼就一般，跌過個貼角崩左，最終怕刮褲袋而撕走左

10仔開省電mode就收唔到gmail
點搞

開省電mode會網絡錯誤 斷斷續續咁

好似係htc獨有

巴打有冇地址同鋪頭名?

停用htc companion會襟好多

電池用量隱藏左htc companion

thc

唔怪得知...
thx

利申打手死全家
岩岩去左門巿貼

白邊唔可以話完全冇 不過除非痴線撚例如我
如果唔係睇唔到 90分 唔會頂到個殼

背貼就真係完美喇 不過要哥哥幫貼 如果唔係死硬

非常滿意

呢隻係美型膜保護貼?

後面係 前面係滿板玻璃

幾錢?

疏水疏油效果如何? 多唔多指紋?

後面無可避免
前面正到震

devilcase?
只能講你手氣好，或者u11造工好啲
我用10仔，前後貼過2次devilcase
白邊兩次都咁大(兩邊各1mm-2mm)，第一次佢天王鍵冇開窿
冇耐裂左換第二次，轉左新貨有開窿，白邊冇變，但係貼左之後個moon touch唔到
即刻退左貨唔再用，用返廿蚊淘寶算
賣咁貴同淘寶冇乜分別

用咁多代冇出過事
咁可能真係好運啦我

不過我自己就一摸就分到淘寶定有牌子

佢門市係觀塘？

觀塘係有一間有賣，我係個到訂左背貼$138，貨都到埋，但係我仲等緊換機

係

仲有咩其他地方？

唔知今次好好彩 乜問題都冇

麻煩大家幫幫手, 唔好quote堆圖
碌得好辛苦

我都係咁諗 所以停左

得一間咋

巴打你唔係set咗自動load圖吓話

巴打買完介唔介意話我知m7 trade到幾錢

其實洗唔洗連埋火牛同機盒比佢，我真係唔知

咁舊唔洗
多數3幾百 機都唔check

係HTC 買既機,要唔要登記佢個VIP?

VIP其實就無咩所謂
多3個月保養貌似緊要少少

當然都係為個3個月保養
見佢都係有HTC estore個option
都係登記左算
唔煩

原來香港有門市,真係唔知

代理黎

我等緊IMOS張玻璃,不過有D想訂個殼用

背貼邊隻好d 好似好少地方有得買

齋貼背貼幾錢?
可以係邊到搵到地址?

真係咁好賣定小貨 問兇澤到以家都係無現貨一定要訂

both

啱啱轉咗u11

留名睇報告

15個轉有黑白色番，應該係大貨黎
我諗我都係要等到15號先有機換

岩岩去apm wilson想買 點知佢想俾部岩岩有人退既俾我 睇住佢個女同事十分鐘前抹完放番入盒……
第一次親眼睇到拎退既機放番岀黎賣

最後都係等埋one plus

發覺有時啲WhatsApp msg唔會自己send出去，要再開app先send到@u11

係咪開左data saver

傳好撚貴 如果平得u11少少真係唔洗諗

應該冇

想買多個火牛公司用，有無邊間副廠嘅買得過，之前買雜牌充到短路

畀多少少買隻ANKER

要咩報告

續航力

幾錢 24 usd 嗰隻？

算係咁啦

都係check data saver, 省電, battery optimization有冇着

見devil case 整緊u11 bumper
如果裝左bumper都用到edge sense, 咁我應該會買

我覺得唔可以..
反而犀牛盾就可能得

如果佢出的話 Uu都冇出

希望可以啦
之前M7都用開Bumper，習慣左
UU無出犀牛盾？

冇出都算
10仔有出 兩個月就停產 搞到我用400幾蚊先買到

不過希望devil唔好咁on9 冇得用edge sense邊個會買
仲有佢個dumper裝左會收少1-2格

打錯 bumper

我見佢好似仲賣緊10仔bumper

每樣野都有佢既好壞

IMOS MON 貼香港係咪出左?

求sot

有無巴打部機連wifi有問題？
斷下斷下咁

今日落左衛訊睇實機， 一拎上手真係好撚正， 個speaker 好撚鳩大聲， 新功能緊握開相機又易用， 但問過店員要15號先有機拎。

同埋我發現U11禁實個home鍵開google now 同10仔唔同， 佢唔會search 你個screen 睇緊咩先， 係咪因為部機個google 未update

用左2日 個喇叭有平價電腦喇叭質素
同一般手機喇叭d收音機聲冇得比

就咁播歌feel 唔到係手機播
好正

第二語言加英文(US)

攞出黎播歌 d朋友一定覺得好犀利

睇你自己需要，qc3.0淨係一個usb頭嗰隻火牛70蚊有交易

部機係咪無收音機

問左犀牛盾，佢地話唔會出U11 bumper

衛訊個網寫冇

用左應該用唔到sense
所以先想買殼

有d咩出名好用嘅bumper牌子會出
imos

仲有5日

DEAR～你好！

HTC U11👏
全貼合3D滿版透明玻璃貼
🔸即將上市，敬請期待🔸

週一.週二.週三.週四.週五
◎單面 NT999元
（附發票 不二價）

週末.週日
◎單面 NT1280元
（附發票 不二價）

*請支持誠實納稅企業*

《贈品》
不易脫落/高附著力-鏡頭貼

現場施工。無需預約。
滿意再付款。
請多多運用離峰優惠

嚴選名膜有限公司保有新款型號調整或終止本專案之權利。

台北市華陰街42-4號（近京站百貨)

營業時間:
週一到週四 11:00 AM～9:00 PM
週五到週日(例假日) 11:00 AM～09:30 PM

歡迎直接來電回覆較為迅速呦 TEL:02-25523338

謝謝您的發問
【嚴選名膜-製作團隊】客服組 馨誼 敬上

早幾日FB INBOX問佢哋
當時話未知 點知今日就有消息
近期會去台灣嘅可以考慮下

大家估下幾時先有貨派到比細鋪

15號 有黑白色到仲唔係大貨黎

邊到有得我買

講起白色都好似好少見
外國都無白色

香港黑白色都未有貨 應該整唔切,聽講話白色整最耐

等左幾日都仲未有call打黎有機換

唔連type c線($70):

連type c線($119):

充電用品嚟講Anker出名高質, 品質方面絕對唔駛擔心
買之前建議打去問清楚間嘢有冇貨同係咪呢個價先,

我愛你，想幫你含may i?

衛訊話要16號先有下一批貨
希望qc好啲
第一批開咗兩部都有死點
之後冇貨要等...

難得今次定價咁吸引, 偏偏又有QC問題
HTC搵次做得好D都唔L得

未必真係咁多人中伏
伏左既會出黎屌 但無伏既人唔會出聲嘛

唔駛客氣

但今次真係算多人講佢QC問題, 又COATING又死點咁
可能之前D機太少人買又少人討論

唔覺好多人有問題。冇問題既人唔會出聲話自己部機冇事架嘛

我見台灣都未至於多問題post到洗哂版
咁我諗唔會話真係好嚴重既
coating問題最多 死點我諗真係唔好彩？
而且台灣htc直接宣佈唔滿意任換 不過前提係有貨

問題係香港不屬於全球(好似係)，台灣有得任換唔代表香港都有
BTW呢度最少都有2個巴打要換機，以前十仔同uu出嗰時呢度/舊登都冇見過人哋話有qc問題

一早起身跌爆機背
裸跑

想問下u11有冇送2年100gb google drive?

好似無

無左 cutcost位？

咁灰

rip

唔撚係掛

好撚正呀屌

爆左唔知HTC肯唔肯換機
我果部coating有事

爆一定唔肯

假如係胃記出機，點樣當住個sales面前試coating ? 我驚用濕紙巾試佢會屌，“咁樣唔得架wor, 公司冇咁既規矩” ，唔通買完去m記試， 有問題又行翻入去換？ 但佢又會質疑你拎走過部機，驚你人為損壞， 我部舊機就黎頂唔順

個coating會有咩事?

痴mon貼都會用濕紙巾抹啦，唔怕既

如果我係胃記出，照試左先，廢事痴完mon貼又換機

依家大鋪有冇貨?

邊度會有背貼買

我買嗰時佢好爽快咗話OK
仲要加多句：“嘿 我哋啲機應該冇事嘅”

兇澤問極都無 其他唔知

等唔到了
聽日去買寶石藍先

This item will be released on June 26, 2017.
有排等

TPU 套好快變黃

check有事咪pack返埋去俾下一個囉

大陸果啲套好柒

你知道得太多了....

係豐澤出機, 兩次開嚟睇都有死點...
而家要等下一水

邊個知啲機有冇事，我係百記出一樣乜事都冇

想問如果係SUN MOBILE出機, 發現部機有問題有冇得換?

要拎上HTC做證明書
再拎返去SUN MOBILE換
好似要1日內做好
呢個要問清楚

所以出機就驗屍咁驗
出左門就麻煩

豐澤 百記 果啲有死點可以即換

上門果個係7日內換要做
出機CHECK好就冇問題啦

七日內有check到死點都可以返去換

佢話有七日包換。不過我check吓有冇死點，有冇明顯coating問題就算。老老柒柒要用濕紙巾先睇到，唔明對平時用有咩影響

肉眼都睇到
不過一加水就更加明顯

我想問吓呢，我用倉頡打中文，咁打個”有”字就打大月，佢會出左個“冇”字先。可以點搞

你用咩輸入法？

原來會

咁個個要求唔同既
有d人覺得橫掂都俾錢點解唔揀部最完美, 有d人覺得無乜所謂
自己接受到咪得囉

本身內置果個

求救
開左第2語言 係英文 (入埋第3應該冇影響?)
點用到google assistant???

禁實HOME仲係出GOOGLE NOW
冇任何特別

咁多人開機有死點

仲要係正中間, 開兩部都係咁真心灰左

reboot?

英文要us

我冇死點但黄左一撻

我喺胃信出機個職員俾埋濕紙巾我試

jdi品控太差
換sharp同lg好過

真係大陸都唔用jdi啦

平放低過30度個moon已經全紅
放公司台面成日睇到眼殘
睇離要買個stand

唔係話今次唔紅啦咩

呢個評測唔錯

低過30度, 比10仔時已經好好多
10仔果時60度已經變紅

唔關色溫事？色溫可以較

關 我將色溫較冷一格
當堂正好多 正常過正常 (可能我有D眼殘睇唔出)
唔改嘅話(白底)真係粉到我以為背景係淺粉

REBOOT左都冇用

係US
係唔係有野要裝/設定?

我轉主語言係US即得
但轉返次語言又唔得...

主語言英文
次 中文

有冇巴打玩開耳head Fi? 我岩岩驗跟住機隻earphone幾得喎，有d分析力

用Google果個

條片表面評htc u 11 實則sell s8

加錢換新機

之前睇廣告話可以用舊機換coupon 買U11. 有無人知bf2 可以換到幾錢discount?

突然你地咁多中招中伏既

無中招既唔使上黎講

中招唔是問題 最緊要htc肯換

個Keyboard真係好唔慣, 有無師兄可以介紹另一個好用既黎sad

電池評測
今日12：45去到15：45
由97%去到65%
得閒就用ig Facebook Snapchat
有開過一陣定位for google map
打過15mins clash Royal

利申之前用iOS版連登 發覺Android版連登好垃圾

google輸入法

浪費時間已經係問題

利申：我果部冇問題

an版app真係

好似有上門

有冇巴打用U11玩PAD
唔係好流暢

true
利申: 未買

岩岩試左好順喎

就黎成個星期都未有機換

多謝
順手好多sosad

跟機觸寶垃圾大陸野黎 一開機即disable

可以試htc 原生
可以係play store裝番

有無師兄黑色已經到手

一直講15號先有貨
store 可能早兩日呱

而家鋪仲要delay到17

星期5用THE CLUB買左寶藍 要3日後星期一拎貨
其實係咪可以而家去都得 只要有貨拎

打去問啦
費事白行

我用台仔 IQQI 都唔錯，有emoji同換skin，而且多少少設定
如果想簡約就 google / htc 原生 kb
不論改用邊個，唔用觸寶就停用左佢

用唔到，我打字冇字顯示俾我選既

htc 果個要喺play store裝番先有

咩名，我搵唔到main，得詞庫既

HTC sense input 好似係

我Play Store搵到個D詞庫黎既
用google 個app link點入去佢話裝置不相容，求教學

買左一日先睇到中間有盲點但唔知係咪mon貼影響

去htc度換

盲點

太耐冇用 Android 我想問下 Notification 有冇得逐條 Show 而唔係Group 埋一舊, Settings 唔覺眼

between 有冇巴打Wifi 間中會斷 (好似得 5GHz係咁)

整體好滿意

要Check既係佢對眼

屌 開一部就一中招
冇價 等紅色算

又係盲點？

死點加鍍膜

冇人用google chrome 睇片好疾

whatsapp個d 7.0有

我決定用google果個頂住先就算

google 最好用

Edge sense 都係教細力會好用d
而家按一下係back, 長按係相機

其實HTC月中先正式發售

有冇邊隻背貼推介香港有得賣嘅
正面諗住用imos滿版

同問 有冇推介

跟機果個case已經花到仆街

我都係咁set

x2

白色唔錯

唔鍾意佢d花紋
明明本身鏡面已經好靚
就咁比個透明殼我都唔得

想問個home鍵有無得set按實唔好開google出來，好煩

停用

唔該巴打

點解喺 edge sense 果度唔覺有得 set back 嘅

暫時係咪4880最平?
希望紅色出個陣再跌幾舊

聽日貼Devilcase

邊度有得貼

要另外裝隻APP架,之前係mobile01見過

黑色呀....我要黑色呀

邊到做到咁平？

有冇人唔貼mon貼?

今日我都買左呢個價了

感激

呢度有人第二日已經爆Mon，估計都冇乜人敢唔貼

佢跌爆喎...個mon貼頂唔頂到架

正常玻璃貼應該頂到幾次

衝力夠大既話一次都頂唔到

咁不如用返個有蓋既殼都好

仲未試鍍模問題比較驚依樣

你用殼+mon貼既話，呢個問題根本就睇唔到

咁會用唔到edge sense

鍍膜點試？

唔知送個個得唔得, 右邊冇包

濕紙巾

能否詳盡少少？

例如係會測試到乜嘢現象之類

佢跟機果個係得既，不過個case好易花

有蓋個個後面好似唔係透明...冇拆唔記得

唉屌，貼咗玻璃貼試唔到，只好由得佢算喇

想換imos...

問舖頭話未有呀，既然U11貼kolor玻璃貼都冇問題，我諗我會換imos，靚嘢不妨用。

上年HTC 10就唔同講法，貼平嘢定貴嘢都係差唔多情況，連imos都話瀨嘢，搞到上年求其貼算數了。

好似話imos今個禮拜會有貨，等緊

仲未拎到機等15號等到頸都長

可以準備埋shipment delay

iMOS代理答左, 明天到港，經銷商要大概星期尾才有貨

下個月出u11

用紅色機襯返個偏紅MON

CUT成本太多HTC
LCD咁成熟都有咁多死點光點
睇來係良品率降低左要求 連呢啲批次都拎出來賣
大家真係CHECK真啲先出門口

真係偏紅咩
第二水機會唔會fix返?

去色温較冷一格就冇事

一定唔會

鍍膜問題都唔見佢回收產品
點會改善 博人唔知就算

U11我唔覺偏紅喎，啲色水準過HTC 10。基本上由HTC M7至M9我用落都偏冷。我上年換HTC 10第一水（sharp mon）偏紅，之後買另一水（天馬mon）就冇偏紅但色水偏暖，要較到最冷色。

宜家買咗U11就唔使調較。

話時話點解巴打們又要訂又盛嘅？

我求其6月8號行入衛訊就買到……

官網訂機可以2折買其他配件

imos可以邊間訂？

經銷商名單

唔覺紅

XDA上面D人既U11 SOT大多都唔錯

有鬼佬U11插fiio k1 usb dac駁耳機聽歌

用lg果個b&o唔錯

想問whatapp點樣關彈出信息通知，我whatapp內關左佢都彈出，阻左我一半個mon

上代都冇咁多問題

其實第一水機多問題係正常

唔中招既人好似仲少過中招既

小毛病都算
今次係鍍膜問題 咁都過關拎去賣

或者有D人覺得coating唔太礙眼就算
死點光點就真係接受唔到, 一定要換啦

U11有更新可以download

死點光點 呢啲check真啲就得
不過lcd 咁成熟都仲有
唔怪得比amoled 淘汰

htc 容忍咁樣出貨就更加唔掂

之前仲請人去生產線參觀
講到人手續部check mon 相機果啲
依家塊面啪啪啪聲

返屋企先更，就咁得個穩定度同速度

台版 400幾mb
香港得200幾 縮左啲乜

而家打埋風, 睇黎15號都係凍過水
我諗預佢7月15號應該差唔多

更新完爽左好多

冇事既人唔會出聲 i.e.我

閣下一板出4個post插HTC, 好肉緊喎 幾做得野

淘寶到左狗衝返去換mon貼試下 唔掂就等imos
順便更新

講緊邊個
BTW都要怪HTC自己唔生性

最唔生性係唔識sell機同marketing戇鳩姐
三叔L豬d機出親事都大大鑊, 咪一樣有班港豬買

長禁個notification set no peeking?

黑色冇人權
我cut埋單轉上台買應該真係有排等

唔好cut呀，上左咁耐船而家先黎跳船，你等u12都得了

台灣得白色先有貨
你仲CUT
來緊果批都唔知夠唔夠比人換機

唔明

我反而想知whatsapp通知d group message可唔可以掃走當已閱
下個單人message個通知成日溝埋d垃圾group message,煩到死

明明一路都有套都唔知點解背面會一開始會花左少少

等到慶慶地，開頭訂又話月頭會有，跟住退200又冇左件事咁
所以先上台直接平600分24期好過

邊間可以分24期

即係0機價呀

0機價唔係預繳
仲可以分24期

退返200啦

舊客掛
月費5xx 8GB/月 x24
計返機價係$48xx, 再有爆mon保障果D

如果你指嘅彈出係Android system個隻
長禁個wtsapp notification
更多設定個度有得較

如果開到system ui Tuner
開左power notification controls 會再多啲野揀

3hk?

uu 同u11都有更新 用家們感覺如何

早午晚都射左三次

咁應該幾倒水下

通知我set左沒有提示都係會彈出，ui tuner係？

仲未除跟住果張膠紙

唔知點解天氣apps, AAstock 都唔識自動更新...
係要入apps先去更新

沒有提示你指?

熄左電池最佳化睇睇

想問下最頂個耳筒icon點整走佢

睇下system UI tuner有無得熄？
不過舊野用意係話你知依家係耳機模式
我唔會del 淨間以為插左耳機點知喇叭出聲

我一路袋住喺褲袋 食飯拎出黎就多左個icon🤔

而家聽電話都冇聲
有冇巴打知點熄左佢

system UI tuner
HTC冇呢樣野 CUT左幾百年

屌 原來個窿入左水 用紙抹一抹即刻冇事

咁應該bug左 audio output去耳機所以無哂聲
reboot過未

袋係褲袋手機入水
巴打漏汁

黑色u11 幾時出呀

下星期

原來係哩個原因...
thx

今朝好撚大雨 我著沙灘褲返工入左水

上禮拜二拎左部u11返去整到宜家仲未覆

機同零件應該一齊到
我諗要等多一個星期

等緊下一批出機

開賣第一日訂
而家仲未有機

其他色講左要15號後

銀藍嚟咋

唔係掛, CUT單出去買好過啦

第一日訂銀藍，無理由咁耐，要追下喎

係我就打去屌啦，第一日訂都咁撚樣

cut單都冇得即刻有

錯失6月份銷售額

銀藍真係一街都有

我講得唔好
第一日訂
但因為開左兩部機都有死點冇收貨，所以而家仲未有機係手

HTC生性啦好麻
今日老豆買部u play，已經跌到二千四…

講起SystemUI Tuner
有冇巴打實測過呢個用係htc機度有冇用？

htc 好似成個模塊del 左
有機既試下得唔得

係 所以唔知呢個no root嘅external tuner得唔得 睇吓有冇人做過白老鼠有包膠

U play play u
算了吧

等緊換機+1

imos玻璃貼有啦

邊間

大鋪有現貨味

對唔住，手殘，打漏咗聽日

應該未

Oh shit

想貼，邊間有貨先得架

玻璃真係易爛好多, 當年10仔條友出盡奶力都屈唔爛

Jerry話唔係玻璃咁簡單
M9 都shelf of shame

UU有層塑膠框卸力
U11螢幕玻璃同鋼框冇任何緩衝 食晒啲力先咁易爛

呢條片真係搞到我動搖 出唔出u11好
本身真係一般般個design 但由Desire HD用到依家唔想放棄 見到佢啪兩啪就爛 諗緊出Sony算

其實佢用既力都唔細, 當然同金屬機無得比
玻璃機多數預左用套

睇你點諗啦 正常無乜可能咁樣bend部機既
今年個trend玩玻璃機身 預左要錫機d s8 g6果d都係

z premium 個設計咁樣真係買唔落手...

想問之前是咪有巴打淘過moon貼
邊隻好用？？

imOS個貼係滿版？想知用完個貼仲用唔用到 Spigen 防撞套

用電話咁多年，未聽過人部機bend壞

跌落地跌落厠所就多

邊個會咁無聊 啪自己部機

根本呢類測試好無聊，純粹呃點擊賺錢，正常用手機唔會咁拗
就算咩手機，總有方法虐殺，至多試跌試刮試濕水已經好夠

有d人會放係後褲袋, 一坐落去就中招
平時你唔會拎部機咁玩, 咪當知多d野囉

聽日15號, 各位訂左黑色機ge係咪已經做好心理準備又DELAY

放後褲袋就自己攞黎啦, 咩機都死

已經無乜祈望
希望月底前收到機...仲要望部機正正常常

得把打報告有黑色就狗衝去出機

比較膽心個mon易爆 我成日跌電話

其實真係睇下就算 點會咁對自己部機 身痕咩

背面易爆過前面

調轉

弧面 肯定易爆

香討有人話問左CS星期五先到貨

一日唔見運單no.一日都唔會信

到貨=/=寄出
寄出應該等多一日

尋日我部hTC 10無端端freeze 咗，按power + vol down後黑屏。做咩都冇反應，叉電燈都冇著
用咗一年都冇

上星期已起衛訊出左u11

感覺非常良好

大家未撚買devilcase 既mon 貼， 今日中左招， 垃圾

屌，我部U11既鏡頭壞
開影相果時有一間間直線黑影，本身以為唔會影響成品所以冇理
點知原來影相 / 拍片 都會見到D直線黑影！

想上傳張相但係係咁上傳失敗

HTC 我屌你老母

屌！你！老！母！

屌
你
老
母

係咪有得打電話約預換機？ 好撚驚佢依家冇貨換呀，換完又好撚驚coating有問題，屌屌屌屌屌。

好彩仲用緊部十仔，未過資料落U11度

不過都係要屌下HTC老母

發覺係室內唔夠光先會咁，我影室外就冇問題

禮拜5大貨應該有得換既

有咩問題

你可以放心都得，而加係一撚定無貨換最快都要星期尾批大貨到先會有

完全冚撚晒

你似係撞左燈光頻率，試下去m mode 推長快門，（詳情自己google啦） ，因為你影室外冇問題嘛

屌，屌屌屌屌，屌屌屌？？
屌屌屌！

ok 屌我自己老母

返左工冇得試

最完美係得佢 但要拎去台灣搞

室內係咪用緊光管, 有機會出水波紋

買緊機票啦屌

前鏡都變十字芒一陣

唔係光管啵！

其實我相機都會咁，但係唔影響成品！

所以我懷疑真係自己柒左！屌我老母！

十字芒即係點?

你7,8,9,10試下卒d面油呀汗呀落後鏡再影夜景d街燈睇下

哦呢啲呀 影之前抹乾淨咪得囉

我前鏡唔多用 冇開窿仲好 少個位卡麈

proximity sensor都唔開窿

靚貼通常都唔會開 因為冇影響

今日旺角有iMOS貼未？

想問點cap圖

可set 長揸cap圖

音量下+Home掣

Sor9 係POWER+HOME掣至啱

自問自答:有啦

大鋪要17號先有

邊到

太陽台幾號有,有冇人知

星際ideal，不過個sales話玻璃個角會唔貼，最後貼左iMOS膠貼

玻璃個角會唔貼

真係有貨

幾錢

撓起

塊貼咁樣 既係冇得用殼? 仲有一揸部機edge sense咪貼都爛埋

呢隻唔係完全笠到落底掂到中框 係冚埋正面螢幕之外嗰少少弧位 另外佢聲稱用到殼 但唔係隻隻OK

收工即刻撲去旺角整

好好用

想問imos 貼會唔會幫你貼埋，如果自己貼真係收得皮fail 硬

d殼好似都唔錯

幾好睇,不過睇唔中D款

貼成點? 有冇撓角?

月頭訂左白色128
唔知聽日有無機會出到貨

我想問10仔有無辦法充電唔長著紅色LED, 又或者有無方法會長著紅色期間閃下綠色提示有新messages?

都唔明其他廠都出左多色LED咁耐, HTC係都唔用, 係要用得兩隻色

留名睇imos效果

無論點阻都好滿板就一定會頂csse.. 所以唯有用喉超薄軟殼先得..

唔知imos有冇得打破定律

出左部UU
衛訊條友話包埋原廠3.5mm轉插，佢係個盒搵黎搵去先話無
問佢會唔會唔相容3.5mm耳機佢又話唔會，咁我係街買左個type C>3.5mm轉插啦，唉屌，都用唔撚到
係咪一定要用返原廠typeC>3.5mm轉插？邊度有得賣？

htc網店

張貼一痴上個mon 度已經一間間， 問佢CS 話我太力壓啲空氣出黎

個盒入面肯定有，返去衛訊搵佢啦

Ultra喎，盒無的
條友記錯

我都睇錯，以為佢出U11
冇跟轉插真係幾戇鳩

想問U play得唔得
想父親節送比老豆
但驚做不孝子

俾多少少買10仔
唔夠budget嘅日水

買u play 不孝子

上網先有得賣？

屌鳩佢送比你啦

禾禾禾日水10仔2780

大鋪有得買 要問
不過應該係原價

行過嘅上九龍行仲好啦

九龍行姐係……

HTC cs

依家好多大鋪都係得粉紅色😂
利申百老匯買2408粉紅比老豆

m8
個開關掣同埋音量+冇反應 有冇爸打知咩事

個夾壞左呀

有冇得整

我依加冇電就仆街

有冇人用緊htc UU?
部機好唔好用?舊電係咪唔“come”?
見而家行貨around $3700有d心郁郁
thx

出全日街一定要帶電
10同11都可以唔洗

等大鋪買都唔知要等到幾時

胃信打過黎，話要19號先有

thank you各位
官網都係$98姐，諗得過

星期六去問下太陽台先

30運費太貴

如果你耳機可以換線
不買條dac 升給線啦
aaw 果條唔錯 好似599
有lightning type c 版
打算買來玩下

唔come
用左一星期，日日中途都要差一次電
但返工差電都方便所以都ok

cs 賣$148定$68先
cs 賣$148的話，我當$98買都抵啦

thanks
正常行貨會包d咩?
包唔包earphone,機套架??

$599 一闊三大
唔想曬左個耳機乍

包earphone,機套
我覺得earphone條線一路行會聽到fing fing聲 同埋好幼好似好易斷，但係好聲嘅

黑色?

有冇imos玻璃貼巴打報告睇，想收工去貼

有冇人知依隻case好唔好用
Facebook廣告成日彈出黎

係啊，佢話htc遲左出貨

遲幾日無所謂, 俾部正正常常既機我就夠

10仔
QC3 叉頭 Hi res耳機
UU
QC3 叉頭 Hi res Usonic耳機 機套 抹布
11
QC3 叉頭 Hi res Usonic耳機 機套 抹布 3.5轉插

好似係

藍色呢？

白色同紅色最遲？

紅色肯定要等到7月, 白色好似唔駛

藍色一早有

係囉
琴日唔係有個巴打貼左咩
有報告未

問極兇澤一部都無話要訂喎

訂黑色嘅人有消息未我見我信用卡都未扣數

凶宅唔想賣

尋日貼左imos
手感一流
但上下邊位成日痴到毛毛

有冇效果睇下呀？
你係貼玻璃定膠個隻？同埋幾錢

即係痴得唔夠貼?

我一出就係百記walk-in買左藍色

玻璃$298
我直頭連機個膠紙未除俾佢痴
效果要遲啲先影到

佢老母都唔知係咪唔想賣 問佢有無現貨永遠答無現貨要訂

認真答你 唔好訂 有啲鋪可能賣哂冇貨
可以打去唔同大鋪問下有冇貨先

聽聞htc分得好少，所以好多都係hea應算
不過頭個水可能清哂，新既未咪冇貨

第一水貨賣晒咪無貨囉，第二水好似話今日到左香港，應該呢兩日會去到街鋪

有貨你又問指定型號就唔會hea應 反正講埋型號既話 佢都好難再sell你買其他機
少貨賣哂似係真

買台機好過

入手u11 10日到
個moon成日用用下 棘住係到
點樣touch moon都冇反應 但下面三個制同 power button都有反應

有冇人都係咁

冇試過，可能mon貼問題！

冇貼moon貼

有第二批用家報告未

貨都無 用條春咩

黑色到底幾時先捨得出貨，係咪黑色真係冇人權

16號出貨
好似係

csl出U11 post有人問csl幾時有，佢地話未公佈發售日期
屌你htc store訂果D都冇影我呢D上台仲唔係等到聖誕

今次太唔掂
錢到位 但冇貨
同小米有咩分別

屌，黑色冇人權

有嘅
小米係刻意做唔夠貨

就來一個月 台灣仲話冇貨
產能有冇咁差

台灣月尾撞正端午連假
我係唔知點解台灣一開賣係四隻色都有但係HTC HK可以賣左成半個月都係得兩隻色

htc HK垃圾是常識吧

其他第一批可以報廢
咁多mon出問題

比起前兩年冇咁垃圾，起碼而家個page唔再係十問九唔應或者hea應叫你搵CS果D先，更新都好似跟貼左，希望佢地keep到

希望大更新真係貼

終於有拆機片
唔係三文治結構
感動

岩岩去豐X問左十仔,$3690
算唔算貴?

一直都係呢個價

白色背整最耐，黑色唔知

個mon有咩問題

其他地方會唔會平少少?

網上訂左黑色機，係咪仲未消息大概幾時有貨16號黎緊了

懷疑緊htc講嘅6月15號係農曆

好似有大鋪3498 衛訊好似

打去屌下鬼會唔會快D
我就單已cut, 連屌鬼既權利都冇埋

早2日見到wilson 做緊3998

想買都無貨賣
希望去旅行前入到黑色 如果唔係就要諗其他機

coating 問題姐 個mon無野嫁wor

好機值得等 不過急要可能換色好d

大鋪幾時先有貨到

去之前仲未有既話 只好出銀色

唔好話色 機都無喇屌

有咩色要咩色呀

聽日出機
希望有黑 藍

HTC竟然有賣斷市既一日

死點呀係死點呀

M7個陣仲勁啦

不嬲都出貨慢
仲要擔心頭幾批貨有咩事

m7個時第一日全mk冇機

個陣個fd做豐澤先第一日拎到
不過衰紫鏡

究竟係HTC產能垃圾定係835soc量少拖慢左
依家中國出128版又係十幾分鐘就12萬幾人訂左 都唔知幾時先可以穩定有貨

835良品率低
得桃園一條生產線

835 qcom made by ***

imos玻璃貼

有冇遮邊

唔覺遮邊

298

yes

冇遮邊真係可以一戰

Samsung代工淨係衰良率低都要還神啦

最有可能係根本無預過咁大demand

旗艦機冇可能出貨咁少
冇貨賣既空白期即益左對家
佢開得咁既價 點會唔加大產能

8.0應該改下唔係原生ui既sense app啦
果套ui 都用左幾年

幾正，邊度痴架？以前未用過IMOS貼

其實係啲機未ready就趕住賣左先
所以開頭色又未齊 貨又少

佢如果唔賣左少量既藍色銀色貨，等齊哂色同埋大貨既話，出貨日期會變到6月中至尾，咁就慢 Sony Samsung好多

早啲開賣早成大半個月畀人訂，好多人五月尾六月尾已經畀左錢訂左，起碼cap左呢啲水先

係咪得我一個覺得M9個MON白色係白過10仔，而10仔個MON白色又比U11白

即係一代黃過一代，色溫整到最冷都冇用，都係黃

雖然我唔係好介意~

又幾好睇,聽日去貼先

用非原廠case咩環境呀巴打

有冇頂起張貼

返htc有無得比錢換新機？

黑色呀我要黑色呀！

大鋪買機咩價錢 係咪平200
冇時間去睇

連Wi-Fi會斷斷下

有冇人都係咁

暫時仲係

尋日打去htc問，佢話要1-2個禮拜先有新機到可以換機

可能今日去貼inos

佢上星期已經係講緊1-2個星期先有機換啦

今日大鋪有無貨到

又一城百記做乜鳩
標緊5998

百記on99

佢先唔戇鳩
橫掂都無機賣, 標高d之後咪昆班友去買三叔L豬囉
sell屎: htc又貴又無貨, 拿...買三叔L豬啦, 即買即用架

百記: 你就戇鳩, 特登定貴D癈事你班柒頭喺度問呢問路煩住晒, 買部電話喺度驗屍咁驗阻住我班SELL屎SELL S8, 快撚D走啦唔做你哋生意呀

(好似係,除非唔係)

sales心諗 htc獎金咁少 sell黎托咩
緊係sell 三星 LG 水9你地

百記真係on9, 即係有得賺都唔賺

而家U11 有咩殼好用? 本身送果花哂

百記 : HTC都無貨俾到, 點賺呀

好想有背貼, 打真軍先靚

呢個真 htc話 7月中先可以補貨補齊

幾時出18:9

真係好咩
用s8+兩日已經頂唔順

唔明有乜好處

我番唔到轉頭...
反而曲面就真係可有好無
始終成日聽歌想用htc
但正面真係麻麻地

18:9其實無乜特別既，但係可唔可以唔好整到上下條邊咁幼，d角咁圓，好撚柒丫

三星出乜港豬全部打晒丁嫁啦

呢個教學唔錯

用緊
衰在nfc 要root...

ADB 唔洗ROOT
COPY 一後CODE就DONE

本身就係HTC做
變左要自己搞

用咗幾日
裸機中

電量朝早七點出門100%
巴士聽45分鐘歌
lunch玩半粒鐘機
日中上網上下facebook覆msg
全日用4G
七點收工都仲有50%-60%電

我敢講android 機得htc先做到咁耐用
之前轉過會用samsung LG唔撚打機
收工已經得10-20%電
有得換電都無撚用

唯一缺點
無內建htc相簿迫你用google相簿
之前更新咗google相簿
影完相按右下角預覽照片部機會黑或hang幾秒
仲要delete唔到相
我還完返google相簿做原廠設定就無事

見大陸有人爆背拎去整先320人仔
都幾平

其實慳電真係關粒U事多啲

公司揸住部demo機sell想掉爛部s8
又難用,又光,又難揸手

唔知點解我待機得36個鐘，係咪雙卡chur 信號chur 得d 電好快

應該係

唔關事
之前用butterfly仲撚多電
已經feel到htc電係無撚敵
韓國機無一部唔倒水

sony我就未用過

受人錢財，無計架喇

仲要好撚柒同埋貴過人咁撚難度高既野

我再三強調
指紋鎖同鏡頭同一水平面真係好弱智

我單左"Foto相簿"幾好用
可惜相機裡面，無得將google相簿改用其他

我唔用指紋既，但係我覺得放後面已經好on9
部機放枱面個陣點解鎖

虹膜解鎖俾人一張相+一隻con就破到
而家仲有新聞話有人用完眼痛+頭暈
專搞埋d垃圾功能出黎, 真係戇鳩先買

Google相簿其實都好用
但u11用家唔好更新住囉

其他app始終無得影完即預覽

叫公司俾部u11你sell囉

有黑色未太陽台

未有,得黑同銀會返貨

搭地鐵見到有人一部M9+一部Ultra，認真難得

其實虹膜真係無乜用，日本兩年前都有機用緊，但都係無人理既野，***仲要走去sell，都痴撚線架

幾時先有貨

點會唔關事，你試下用M9

講到on9點及得當年S4

會咁玩 一定係fans

最勇嘅係佢攞部M9+嚟打機

btw 呢度有無巴打有入到htc hk 個粉絲fb grp

2046

唔再翻藍?

19號前有無機會有貨
想去旅行用

兩大伏機

Samsung好多Bloatware同唔實用既function，搞到平時又曬電，update又慢人幾個月

大鋪幾時先有貨
每日都叫春

之前個隔空掃mon又係戇鳩之作, 仲俾人屌成日掃唔到

等左半個月都冇貨

全球同你一齊叫春

眼球scroll

唔駛root就好
哩幾日去試下

有冇咩程式可以test下u11舊電

你想試下有無壞定咩？
其實用app測唔到d咩 根本唔係實際使用情況

三星以前真心唔知想點， 好似求撚其將啲功能炒埋一碟就推比消費者， 為創新而創新， 不過大廠有錢可以狂試， 最終比佢試到note 系列同曲mon， HTC 就出完一部M9 收皮

日日打J打到濕哂
講d唔岩聽既野年無人理

啱啱喺星際2樓貼左moon(i毛，$298)
原來有埋鏡頭貼
問佢u11有咩moon貼，除左i毛，仲拎左隻我唔識嘅牌子
佢話呢隻都係台灣嘢，$23X，話邊位仲貼邊
不過我唔敢搏，都係用番i毛穩陣d

問佢有咩殼，得實色膠殼
睇嚟香港暫時無咩選擇，諗住上網睇下外國有無靚殼

淘寶應該好多款 u11係大陸好賣得下

note試到市場勁受落，搞到其他廠都要出大moon
不過曲moon我覺得好無謂，反而htc今次玩edge sense仲實用

淘寶實多款
但係一來上部m8淘過個殼d窿位歪9哂，尤其搞到耳機位插唔實
二來自從果次之後，都無再淘，儘量唔想直接比強國賺

10仔一樣倒水電

等緊Spigen黑色果款

有冇UU mon貼推介

Panasonic 推 ELUGA WE 新款入門智慧手機
好似X10

今日uu個update咩黎

x10係odm機黎 貼牌機撞樣唔出奇

好似前幾日先更新完 又有？

我想講同一粒u
咁多間廠
htc電係最勁

我用lg v10
同我個friend用htc 10一齊出街
就知咩事
部LG唔用待機都倒水電

所以我覺得htc 10唔算倒水

問題係大多數人剩係睇mAh數就算呢...
正如當年ultra pixel咁
下...乜你部M7得4百萬像數咋

望下出面幾多人用samsung就知無人會理系統調較得好唔好
硬件幾好都要軟件配合

v10好似808黎

你啱
記錯咗添

又要下星期黑色

想問下keyboard符號個字係殘體字點搞？

無限loop

希望佢生生性性，星期一準時出

但係就算黑色有貨到，仲要擔心佢coating問題

應該係某批出事姐
再有咁既事 自毀長城
降幾多錢都救唔返

收工，去貼機先

係咪打風的錯

25號先有貨

屌，胃知又打黎話要月尾先有

去退訂好過

運晒去大陸
大陸64 128都有得買

屌咁仲點趕得切去台灣痴全透moon貼

有得訂姐 都係無貨

香港64gb 版又係無影

屌 仲諗住星期日去出

新個批銀都要等?

似係成批貨都delay

姐係 依家要25號先有黑色?

preorder果啲
紅色隨時delay到下個月尾先買到

藍呢

有講明25號咩？

想換機都要屌HTC老母

已貼imos玻璃貼，暫時唔錯
仲等緊好睇既透明殼

X2

唔好再呃我地班肥宅

依家諗住去旅行前換機影相都未必得

未cut單又唔耐煩既巴打試下比D壓力佢地啦，我真係驚等到我去完旅行返黎都未有機，唔好話想拎部機去貼靚貼

今日玩過黎，唔錯，開app係iphone速度，但個返回鍵係左邊，部機又唔係特別窄，我手都算大，用右手禁返回鍵都d辛苦

開app快過iPhone

如果做窄邊咪好囉

諗喺sun mobile買，等第二水
點知delay咁耐

我都係呀

有咩壓力好比姐，佢係唔知做咩事船期delay 又唔關HTC事，我今日打去cs都屌左兩句，諗諗下屌黎都冇用

delay太耐係個問題。。。

我都等撚到燥，話哂都第一日就訂，屌你老尾拖完又拖，我用部死人m7用得好辛苦架喇已經

我有客訂到而家都未有機

打風有乜計姐，頭先上九龍行拎番部816，多口問cs幾時有機換，佢話下星期應該有貨番

屌你明知需求大頭批頭轉空運啦，仲運船，再打風真係運到聖誕都未有

點會只係因為個船期就delay10日

第一批藍同銀應該係空運黎，5月28-30先整好6月1/2到香港

今日收到64gb銀藍

單手用有d難 10順手d

傳下星期一開始紅色預購

台灣

又開期貨

香港fb都出左post話4日

唔差在等紅了

想知sun mobile有冇紅

一早見佢DELAY就應該疊埋心水咁做

太陽只得銀,黑

其實delay同打風應該冇乜關係

你發夢嘅時候見唔見到太陽台之後會唔會有紅色

我轉台去sunmobile
有無人要幫手出機?

點解唔直接擺阿仙奴會徽落去
反正都是紅

藉口嚟嘅啫, 你唔係信呀?

我發夢見唔到有紅色,但係要幫htc promote佢隻紅色

見到佢demo放哂銀藍黑白以為會齊色

我連demo機都未開黎sell

得2隻色都冇貨

有返過一部銀色咁撚大把

4rsenal
見到個會徽即刻猁都伸

見貼住現貨發售
但冇貨
係咪報得海關

冇Sun mobile 正價$5600真心買唔起 窮L一名

HTC 官網都係

你有高登ac既話可以去正post搵我同名 pm tg俾我,有貨第一時間通知你地

玩期貨極醜惡

係咪連太陽台都冇機？定要

TG呢家嘢有興趣嘅人直接喺度留都得啦
大把人都係咁, 交易完之後改過個名又一條好漢

V10同HTC 10係同一粒U架?

我成日以為10仔係後期過V10，可能因為我等十仔跌到四千頭先買

女朋友用V10 差唔多我1粒電頂佢2粒電

發夢見到你行哂69間門市都冇貨

真係DELAY NO MORE

冇高登ac

可以將edge sense 設定做返回
幾方便

唔同, 係嗰位巴打記錯

梁振英4年前上任都話要落實標準工時,我可唔可以去海關告佢

真係要等到2046
部A9個moon藍撚到阿凡達咁好難頂

三星就齊色
HTC得2隻色仲要冇貨

你還有索尼可以考慮
welcom to sony's family

其實罪大都幾吸引, 不過會單手用嘅話真係不了

195g 三圍大過iphone
練手臂咩

sun係咪要舊客加簽一年先4598,如果係最少要簽幾錢月費

左手揸機

xzp仲柒過xzs真係買唔落手

仲平過新客上台100$

最少可以簽三個月,機價你預貴三百左右,其實你而家轉$96 5GB 21Mbps係可以出4部手機

4598要$136月費

如果唔係HTC fans已經出左黑色xzp了 部機反應好L快

u11反應都快

我個時唔係死左g4等機用我會出u ultra
最後xz,都滿意使用中
m7用黎刷rom試app

其實我都想講好耐, 識用嘅話一定係返回鍵擺左邊, 用慣***嘅人一開始一定唔慣, 但用多幾日就返唔到轉頭

最好就比人可以自己較啦

三星同htc生產點比啊

咩三星？

兩部都試過xzp快啲同個moon靚啲 但u11個相機正好多，又有靚音響

佢話月中我都等到月中
點知仲DELAY

買s8囉,反正你都去s8個post
爆moon保個度覆左你

怕單手難用嘅話有冇試過用Pie Pro呢個app？

LG G3用緊，幾方便，算多customization
我set右邊中間拉個pie出嚟，最出個layer就係return掣

不過play store唔見咗，得番個叫Pie Control，應該差唔多

呢度就話有apk down，見佢last update 係前幾日，但係唔知信唔信得過

有諗過 都係買U11

紅色好似有消息

黑機表示已經麻木左, 月尾前拎到部正正常常既機已經好感動

趕住去旅行用真係屌佢老母

Same呀屌

我都係
屌佢部10仔 隔日就hand一次機 想快啲換手機呀

我可能一有貨返自己買左先

XZP最趕客係相機冇OIS

出xzp啦你

Sony手機影相真係得啖笑

唔係呀 幾日hang一次？ 跌過？

無跌過呀 我都唔知點解
我抱住就黎換機既心態 所以無乜野

我部m8跌過好多次反而冇事

我成個月冇熄機都未有問題
終於準備用部U11

你地boost+有冇set 電源最佳化?

我聽日都去撞下彩數 睇下支那移動有無現貨 續約先4千7百幾

前排先知原來係轉1080p 轉晒所有app

有啲app用電源最佳化有啲元素好似pop-up window menu呢啲會走位 所以都淨係一部份有著到

未試過唔理住

等左咁耐連個出貨日子都比唔到
HTC搞乜野

u11要等幾耐先有貨
訂咗驚有排都冇機拎

sony用左慳電mode真係核電級

我以前用xperia z可以2日先差一次電

求救
我部bf3依家sense home不停異常終止
仲不停重開機

之前睇過可能去設定remove cache就得

但係依家問題黎啦
依家卡左喺一開始歡迎果度 sense home都係不停終止
連設定都去唔到

有冇人見過紅色實物
我睇相好似唔係鮮紅色? 係有少少粉粉地咁?
似粉紅同鮮紅中間咁色
sor1999唔知你地明唔明我講咩

唔係金屬果種紅

因為佢會轉金色所以你有時見到會粉

唔該大家
遲d去睇下實物先

好似係remove data

如果係lockscreen用quick setting個個setting shortcut入唔入到

洛威頓 HTC U11 ocean鋼化膜 前後全屏覆蓋防指紋手機膜u11水凝膜

上面寫住真正3D熱彎玻璃面，堅唔堅？

基本上而家淘寶賣緊嘅玻璃貼
即使係唔同牌子都係同一間廠嘅嘢嚟
厚身 但邊位有弧 小心啲貼就唔會氣泡
可以一戰嘅

不過駛乜咁貴呀 其他舖都係廿蚊張

mon貼都係 貼牌野

epc有人打上cs問話星期一到黑色貨

preorder果D
街賣有排

咁緊係比貨官方果d先

同電訊商訂係咪星期一都會有貨

太陽台巴打話有鳩排先有貨
我諗其他台都一樣

我已經貼咗imos

連imos都唔做有弧邊，佢呢個68蚊人仔做弧邊可以一試，等睇包膠。

devilcase啲玻璃貼就真係大路貨級數啦，上年HTC 10貼幾差下，基本上同淘寶貨差唔多質素，改版後第二批仲衰，連邊位窿位殘膠都未清乾淨。

我imos飛左一半mon邊
用番膠貼等紅色算

我係csl訂

我都係，比盡佢兩個星期應該返到貨比我掛
我要去台灣痴靚貼呀

買返黎自己貼啦

冇記錯上年10仔要係佢度貼埋先貼服，好似要加層 膜落去

等到放暑假都冇貨

不過我依家係連個quick setting都拉唔到落黎
依家喺一開始買返黎果陣個welcome果度卡住左

細鋪買機既巴打，你地點樣將game、 聯絡人 ，apps 過翻落新機？ 我諗住細鋪trade in 但煩緊呢樣野....

HTC U11有得過
但APP GAME DATA就......

我d game 連晒google play 正常係新機入翻google play 應該有翻d進度？ 係煩緊聯絡人同個別apps 點搞？ 如果係細鋪買機搞埋 會唔會比人屌搞咁耐

我對上一次係兩年前ip5s 轉z5，記得好似乜資料都冇晒

game好難講，要睇dev有冇寫用Google play backup個part

可以試下用adb backup

聯絡人咪用google contact

想問u play老豆用 唔打機夠唔夠？
佢想要htc機 但u play用mtk cpu驚會唔順同過熱

垃圾機
真係要買不如買HTC Desire 10 pro
或者日水 HTC 10

同意 htc 中低階都係on9

點解10 pro好d?

如相機唔太重要 同埋唔要玻璃背
d10p抵好多

我覺得相機好過play u

成部機reset都唔得?

成半月想現貨買u11都買唔到

係咁delay

下星期應該有架啦

下星期鬥搶貨

等等下都下半年新機

驚等等下轉埋會

要轉一早轉左, 等得既應該都係死忠fans

我用緊m8，用左三年都無問題，本來諗住買u11去兩次旅行用
月頭個次旅行前未有貨，都唔緊要，第二次有就得
點撚知月中呢次旅行都無機
我是咪可以唔洗買了

工程模式都開埋 factory reset都fail

d貨比哂訂既人啦 仲未計換機班人

頭兩日walk-in有銀同藍

頭兩日walk-in有銀同藍[/quote
walkin冇幾部
大部份都係htc store 買

果時問左幾間大鋪都話有幾部stock既

有機會係問題機

u ultra 相機會唔會靚過u11

唔會啦

佢其實係咪產能唔掂
咁樣delay法，好多潛在客戶都比佢趕走
最後淨返啲用開htc嘅死忠係到

其實都冇咩選
要買一早買晒s8
g6冇835注定冇人買
等得既都係唔想買三星 Sony

買得***既咪又係死忠黎，上次note7咁爆法

你地平時用咩app聽歌
拋磚引玉 jetaudio plus

太陽台巴打聽日有得買未

太陽台巴打話2046

Poweramp
N年前買咗一路用到而家

3.0出左未

我用緊測試版, 冇乜所謂

等睇到7月都未有機 紅色等到8月中

泡菜機狗也不屌

但sony唔好用咩?

大部過iPhone 已經唔想買佢
仲要195g 邊框塑膠 已經大上下巴 仲要細聲過 u11

上網搵下有冇RUU倒唯有

Sony用用下成日壞mon

部10拎左黎刷 pure nexus

等到月底
冇貨就算
等下半年新機

感覺如何

LG 如果keep 住跌價其實可以入手， 我覺得好過sony

但係會燒底板

以前用過HTC Hero同Desire
跟住轉左會用LG好多年
而家想回家，U 11真係完勝G6

9月去旅行，有3個月時間等U11跌價

g6行821預左冇運行，跌到3字頭

除左平，真係諗唔到咩理由買G6
係旗艦啊，不過係上一代旗艦貨色

刷完先醒起冇backup
除左錄唔到片之外應該真係冇問題

唔覺佢係旗艦

LG 狗也不屌
利申: V10用家，已換左1次底板

定得旗艦價就當旗艦睇嫁啦

行衛記玩左陣，整體都ok
係外型輸，5.5都整到部機好大部
條邊好粗
g6同s8就好好揸手，單手都用到

太長 s8似m巾

U11有樣嘢比10仔好係上面個聽筒細左， 前置鏡頭又冇咁明顯， 正面靚仔過上一代， 10仔條聽筒糟太大， 成日入哂塵

早兩三個月前仲係旗艦價既，依家供貨畀細鋪都係三千幾蚊部，英京都係賣$39XX，其實當佢中高階機得架喇

仲粗過10仔

大佬 5.2吋 vs 5.5吋
粗過都正常啦

講緊條邊粗左，減左個mon果部份，淨計條邊。

M9係69.7mm闊 (5吋mon 62mm) 兩條邊闊7.7mm
10係71.9mm闊 (5.2吋mon 65mm) 兩條邊闊 6.9mm
U11係75.9mm闊 (5.5吋mon 68mm) 兩條邊闊 7.9mm

u11玻璃3d彎左 計埋彎落去部分

LG機成本好撚低 所以跌價空間先可以大到咁 所以買LG頭水係最撚ON9

仲有四個鐘又到新一個星期 究竟HTC HK派到貨未呢

3千幾先係正常價

好似到左貨 csl cmhk

CSL

而家街賣仲有冇平$200優惠? 官網好似冇左

大鋪一直做緊5398

官網唔係要入code既咩

預售先減200姐 紅色預售應該一樣待遇

點解唔計？

當真

u11 叉pd 2.0有冇咩反應

6月9日豐X訂，都唔知幾時先有貨......

仲用緊M7，足四年，想快D有新機玩呀..............

充到比原裝QC3.0快小小
我估比HTC限制左功率

唔知大鋪有咩現貨

插紫米個20000mah又好似冇出到快叉既字眼, 唔知係咪線問題

啱啱跌左部UU落廁所，浸左陣
吹完風筒無事
仲諗住可以換U11

其實而家D機多數都有一定防水, 不過浸完廁所水多數人都會換過部

我都覺
啲水其實響啲lone度jam住左
好在沖左廁
屌

屌如果係屎水..

我有諗過
真係唔知點搞
臭到仆街撻落塊面度

消毒紙巾瘋狂捽 再風乾
但心裡應該總係有d陰影
做仆街仔上肥花放二手比人換部新啦

講電話時響聽筒位噴屎水

賣uu換11會唔會好傻，lee個念頭煩擾左我兩日。

廁所水係咪咸水黎
如果咸水更加捱唔得耐

唔會既...如果你部UU仲賣到錢既話

u11電好好多

一定唔會啦， 快啲賣左佢止蝕。

黑機繼續咩消息都無
要靜候再靜候

睇下今日出貨未

唉，等極都冇消息，就黎痴線

我想問下我唔係the club 會員可唔可以用96蚊上台出部u11

可

登左上dc肥花，有人出二千想買，但我過唔到自己個關..四個月唔夠，唔見左三千。

htc10 都唔至2000啦 唔好理d on9價

我個價開三千，又新淨，又包埋個套htc 套裝。

可能係d 仆街二手佬 呢d唔洗覆

好撚多二手化
依家仲要集團式開新post造低某d機個價

都好，岩岩有個師兄出2700，lee個價還可以接受

uu?

放二手最緊要耐性

巴打不如比你個po 條link睇下
睇下你個價包乜野
依家全新uu 細鋪3千5

係呀。

唔係用同htc10一樣都係3000咩？
用緊htc10, 覺得倒水